Greenwood加盟曼城

呢個Greenwood 以前都係曼球員黎

直頭係四姓家奴啦，愛華頓、利物浦、曼聯同曼城都效力過

女人個個都不忠

佢英人黎 國家隊都有佢份

佢同佢男朋友，錫菲聯中堅Jack O'Connell喺中學嗰陣已經識

而家喺球會同國家隊都要同Demi Stokes爭位踢

渣自己個波